點解巴士未開車之前唔俾乘客上車坐住等

因為一開車門俾客上
司機就一定要係司機位
但個段時間司機休息緊

點解你咁無腦

停車熄匙